琴日先出黎講封關唔科學，點解無人狙擊條撚樣 ??????

無人理